3 既100MBPS

有無師兄用ing 3既100mbps上網？好唔好用？cut既時候會唔會好難cut